楊明間「燉」吹大雞，娛樂圈人同撐狗藍全部進場造勢大會

史上最醜港姐好寸

都有成5千幾個like

百幾個有相留言，應該係佢娛樂圈d人同叫有錢大馬雞吹大雞一蝸蜂去造勢，好多留言惡毒到不得了咒黃絲生癌又死全家，果然藍屍就係殺人犯強姦犯Fans呢點永遠唔會有錯，藍屍係反人類既罪犯。

馬拉雞花師拉傳送門

是但啦

話龍門d野落毒

咪鳩理班冇腦生物啦

大家千其唔好
支持黃色經濟圈
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
紅日,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可
香港四大中資企業分別係
中旅、華潤、招商、中國光大

撐藍店咪進一步切割黃藍, 間接宣傳經濟圈呢樣野
同中共中央路線唔同, 楊明係咪嫌命長

其實依間野唔裝修,
自己都執笠啦

睇相都知難食

好似幾好食

唔緊要
佢地動員力只限呢間垃圾味精湯鋪
其它藍店一樣食塵

我地間間黃店都咁多人支持
佢地呢d所謂排到開行 下個月仲見到先算
要班廢中個個禮拜比70幾蚊飲碗湯 彩你有味

Backup，之後搵吓有冇外國護照，去話俾外國政府，等佢哋做大灣區人

藍絲講人性冇左就搵唔返
何其諷刺

有撚所謂 藍屍持久力得啖笑

自己請人幫襯自己，有幾難？

3個月後仲有人排隊，先話畀我哋聽

裝修就得
理得佢今日幾多人食
依D要吹雞既 唔會返轉頭食

得一日貨仔

咁咪睇下撐幾耐

見到楊明著狗服拍狗戲

越高名氣加租咪越甘囉

藍絲所謂支持大部分都係得把口
叫佢咃真係去幫襯就

佢條女莊思明本身係大馬人，老豆係拿督

所以咪話
連登仔得把死人口越反越紅

裝修名人鋪頭咪盞比佢地做宣傳 其實無意思

一陣落去和你影

黑警生活圈

炮台山果間平時lunch 都無乜人

佢地去得幾多日
廢藍過兩日就玩完啦
其他藍店都仲食緊屎
成班傻仔

由佢地
食得幾耐
抺黑黃色經濟圈，但又撐唔起藍色個渣
廢柴

錢就佢賺
傻

人地黃圈嘅就多間日日係咁
你吹大雞先得一日有少少人龍

吹行雞先多少少人
真係食得屎啦

支持多幾日再講

你唔好執呀，你而家係揹晒成個藍絲陣營上身呀
同埋好似有班撚屌講過唔玩黃藍經濟圈

睇相都覺得咸到仆街 要狂啪水

咁咪好 到時佢地就無位再入話人搞黃色經濟圈自己都做左

楊明帶隊鼓吹藍色經濟圈

睇下支持到幾多日

慢慢黎

烏合之眾

丘騰華：唔應該有顏色圈經濟

吹得幾多次

聽日仲有人排先講啦

班少數真係麻撚煩
區選證明哂香港民意
輸鳩左仲唔縮鳩埋
呢加仲係到學人吹大雞支持

咁樣叫吹雞?

呢啲就真係吹雞啦

好多on9藍絲留言 仲話自己有良知
真係笑撚死人

空嬸牛肉飯

連燈仔

由得佢囉藍絲吹雞咪幫襯一兩次
佢地會回頭架咩
分分鐘有贊助先去食

吹得一次 之後又咪係冇人幫襯
幫得一間 其他藍店不滿佢
分化成功

尋日炮台山間店真係幾多人排下，不過都不敵隔離燒山間冰室，仆街真係由朝排到晚

搞藍色經濟圈？小心比官媒屌

我尋日夜晚六點幾行過
半滿都無
cwb

學邱騰華話 你地咁係畫地為牢 做唔到落去架

派膠俾佢都廢事 咁撚核突都話似好食 想嘔

阿鼎爺個名響過條邪骨奀星啦
咪又係做唔住收左皮
吹得一日雞就打j
日日係咁先再吠啦
呀唔知今日洗唔洗自己包底呢

成日話黃絲點點點，班藍絲咪又係跟風
咁撚快見到隊尾仲好意思影低話好多人平時應該鬼影都無
莊思明係咪未見過大蛇屙尿

你吹得幾多日

食過幾好食

藍屍購買力咁高
應該直接出資幫佢開分店嘛
淨係食一兩次咁寒酸

隻雞日日比謝振中小

老豆有錢就可以係港姐

莊小姐你知唔知你真係好樣衰
隻藍屍狗同你一齊都係貪你啲錢咋
你真係好樣衰

上網求其搵張你嘅相
見到記者將你同fyy 放埋一齊
真係高下立見
你個樣真係好樣衰

真係好樣衰

仲有，有冇黃色燉湯，應該用同類鋪頭頂撚死佢

吹一日雞托咩

食開屎？

知你班老鼠咩, 成日以為自己好出名, 企開啲啦

佢條咁嘅人龍收錢收慢小小都有

最後嗰個又講得幾啱
人性冇咗就搵唔返

睇下排得幾耐
藍絲有恆心就唔洗怕黃色經濟圈啦

我有次係圓方撞過佢 佢同楊明睇完戲行出黎 我擰轉頭見到佢 佢即刻勁驚縮係楊明隔離，心諗你邊位 以為好撚多人識你？！

日日食啦
食撚到破產借錢繼續食

佢地三姊妹真係極品，又八婆又樣衰

元氣 金拱門 KFC 原來食緊塵

3個月後就請過

個logo好撚娘

拍警匪片拍得多腦都殘

原來已經係十年前，唔係有錢死唔信佢咁都入到圍
五官不正

楊眀就醒，一個賺哂其他藍店生意。
唔知其他藍店點諗

佢哋動員咗呢間，其他更加食塵

燉炳強

我賭3日就收皮

歡迎佢哋搞藍色經濟圈
睇死佢哋搞唔成

呀騰華連出嚟9up嘅機會都無

唔好post講佢啦 暗星無人想知

啱啱經過炮台山間燉都冇人嘅

陰撚功
好好珍惜呢日啦班藍絲
吹晒大雞都係做唔黃店咁大排長龍既效果

最慘係要有藝人吹雞先叫做多番d人去買

聽日又打回原型架啦

幾時去藍屍谷玩分化

當初黃色經濟圈都領過好多野

五毛今日收入有無20蚊？

吹得幾多日 LOL 聽日咪又係等執笠

比盡佢幾日 一個月後都係咁再話我地知

好撚惡頂下

我屋企人同佢家姐係舊同事

預左啦你班傻鳩搞鳩人，反效果

本身就生意差 你唔主動搞都唔引藍屍來表態

始終分黄藍…來日方長，各有各做

吹大雞咪得一兩日貨仔

睇死佢過兩日開始又係食蕉，

過多半年靜雞雞執柒埋添

有咩所謂
你覺得佢哋做得長咩？

聽講可以1823或者打去食環署投訴
做良好市民

之前連登仔仲係度j

好快佢就可以進貢中央 咪幾好 體驗下為國捐軀

真愛國要學呀

好生意就唔駛吹大雞喇宣傳喇，虛火三兩日之後咪又係拍烏蠅？啲廢老自己日日得閒係屋企自己煲湯，邊撚度會去幫襯佢？

吹雞都係咁少人 睇下做到幾耐

剩係撐燉？
空雞牛肉飯係condom? 其他藍店係condom?

遲下免費資助…睇下點維持落下

不嬲冇人排，要吹大雞先有，你連續一個星期任何時間都有人排，好似龍門咁先報道啦

個人數維持到一個禮拜再講

狗也不屌

就算唔計黃定藍 楊明條友識閪煮野咩 點會好食 仲整到咁貴明呃班廢老錢

可唔可以唔好再推楊明上熱門啊

日日都keep到咁多人先講

執哂香港店，上支那開店，用穿山甲果子狸燉湯

燉湯點可以冇火魔法

排隊買味精湯

似地盤佬飯

其實仲post黎做乜,今朝己經有一個沉左,藍屍店係生係死理撚得佢咁多,講多D自己人果D黄店好過啦

話左咪討論條垃圾

我好記得當年睇港姐，覺得佢特別樣衰
唔知點解特別深刻

佢既樣衰係當時全城熱話，點會唔深刻呀？

區區一日半日有咩用 虛火 平日都keep島再講

渠水都飲

你個名

個時無睇報道剩係知佢係莊屍敏個妹， 都估到實有獎攞，個晚咁岩無野做坐定定睇，心諗呢條女真係好樣衰

佢條女請廚就搞掂，唔駛佢識架

又唔見黃店日日影出嚟哂命日常喺咁洗咩哂啫
睇你玩到幾多日
豬扒配軟飯

張張相既角度差不多而且又咁靚
係咪繕稿黎

四川辣妹子都係condom

藍絲不嬲頭幾日都係威係勢咁 過多幾日睇下點
留名等睇成為臭閪牛肉飯2.0

一直唔明 ，乜撚嘢叫養生？

成熟d啦
咁小事都嬲嬲豬

連鎖大集團拎嚟比

實在太醜
造馬都造唔出第一
冇記錯得3仔

理9佢，自己友罷咪得囉

亞軍

濕鳩味精湯加一百袋一大袋嘅粗食花膠叫好嘢
藍絲真喺好撚悲哀

要吹實吹到架，keep到一個月先講，唔自私唔善忘有同理心都幾難做到藍絲，我地要做嘅野係記住佢係藍店

咪睇下聽日點，傻閪

佢屋企人捐左一大筆錢比TBB 先拎到獎
你估佢靠實力同個樣咩

排隊食嘢係咁樣排隊
正常都喺門口排喎，唔會店內排，唔通佢哋好似快餐店咁買飛攞餐
不過點都好圖中邊撚到叫多人，求其一個lunch time間間舖都咁上下啦

罷食唔到就罷食唔到啦
咁多籍口

有良知就唔會咁多藍店就執啦
佢哋唔日日有良知㗎

藍絲先係曱甴

之前紅磡酒吧街係咪有一間
好似開左3個月就收左皮

是撚旦啦
行過聞到陣味已經想反胃

條女好醜樣好似人妖

Blocked

又多一個藍色經濟圈既例子
既然大家都想玩咁ok囉
大家要活學活用啊

條女賤過雞，自己老公成日flirt女食女都仲晚晚畀佢屌

睇來燉好唔掂，呢啲好聽叫吹雞，正確係叫求救，就好似上之銀龍咁，好快玩完。

唔係阿 好多黃店都無生意 唔好成日排人氣高既黃店 分散下

係買飛先，再到入面攞嘢食，6月前去過炮台山果間買過一次。

繼續吹

拆撚左佢，革命唔可以同對手講道歉

係唔同就唔同，藍店都有分等級
你所講果啲係香港扎根咗咁耐，就算我哋黃嘅唔食
都大把藍嘅重食緊，有啲窮少少嘅黃都要靠十一蚊包過日子
但呢啲藍小店得幾間，重要本身唔係出名
比黃嘅罷食完藍嘅又唔會特登食，要食塵有幾難？

利申：你所講果啲我已經罷食咗好耐

你幫襯你 我幫襯我
睇邊個拾先
交俾你地啦 沉默既大多數

搭單問埋有無黃店湯飯好食？
好鍾意飲湯

吹大雞先得咁嘅效果
黃店唔吹都比佢多人

頭先經過荔枝角果間，感覺上好似比平時既星期日多人，都未排出門口，咁叫吹雞？

咪得一日有生意囉加油

藍店得一間有人撐，仲要靠偽人效應

講環講。。但fyy都好樣衰又無波

軟飯王

是但啦，藝人開得有影響力叫人去無可奈何，其他無名藍店繼續食屎就得，到時咪執淨佢一間慢慢排長龍囉

食得幾多日

睇死班垃圾咪又係食得果一次咁大把
而且剩係撐一間有撚用咩

【正視聽】一份中學生文宣，駁曬你地班割獨派嘅on9仔

來來去去咪又係嗰幾條垃圾
正常人都唔敢痴埋去啦

佢其實真係好撚醜樣同乞衣明好襯

呢啲先叫多人排呀你老味
地點：銅鑼灣龍門外

洗鬼下個月，過兩日咪又打回原形，分分鐘班偽人圍內吹雞叫藍屍入去免費飲味精，圍兩日爐做下形象，提升下其他藍屍既失落士氣

搞得黃圈就係同你鬥長命，班藍屍無精神就啪下冰毒提神，藥力失效咪又要玩完

人地好多人幫襯唔會執咖

好耐之前啱啱開始搞黃色經濟圈既時候
已經講過歡迎對家打對台搞藍色經濟圈
最好有咁大搞咁大，令D舖頭加速歸邊
到時勝負分明，做藍店=乞食
咁只會吸引更多舖頭變黃

提黎托咩
由佢打飛機咪得

幾時？

各有各做，睇下邊個持久力勁

第二日又拍番烏蠅架啦

其實幫藍食肆變相幫佢宣傳攞"藍"環， 益左佢，所以罷食先陰乾佢

下, 好有說服力喎
佢地咪就係已經搵唔返lor

都好，不過條軟飯王條女係大馬拿督的女，比黑警好因為可以拉衫尾番娘家痴食痴食

同意，陰乾就得

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

講還講真係睇到想嘔

是但啦
楊明死唔去仲有大把藍絲死

70蚊飲D 垃圾湯
支持班藍屍曱甴繼續幫襯

我繼續食黃店，留返俾班藍屍食

食一次，打咗咭，老媽子煑飯都唔係日日食啦

屌 原來莊思明無柄

唔緊要架 黃有黃 藍有藍

呢啲咁既燉野食得幾多日
一定支持佢地撐藍店
咁先可以更加令兩邊經濟圈人數更加明確
其實佢地係一方面幫緊我地

維持到一星期再講

加油呀，千祈唔好咁快執

記得日日食一日半日唔夠架

唔好睇小呢個風氣
話唔定佢就做咗藍圈既龍頭 跟住就帶起藍色經濟圈

到時..
我都唔知 但至少摑返一巴掌俾邱騰華既「畫地為牢」

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒都支下黃圈 免費同收費我都做
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

根本就係，明明呢d 野冷處理就最好
總有堆智障幫佢拉高個hit rate
正所謂唔怕好新聞壞新聞
最怕就係冇新聞